唔明點解咁多人淨係屌賓穎仲要幫老鼠安講野

明明兩方都有另一半都走去偷食
講撚到女方偷食係錯 但係男方偷食就無問題
我想講依件事點睇都係男方錯好多啦
佢老婆對佢從一而終左咁耐 十幾歲鐘意到四十幾歲 結左婚咁耐 佢老婆仲要憂鬱好返無耐
對比賓穎馬明依對得年幾兩年感情仲要未結婚 老鼠安仲走去偷食點睇都係仆街好多啦

然後我見到好多人話賓穎做主動所以係佢錯都係得啖笑
條片見到係賓穎做主動姣老鼠安 但唔代表佢兩個一開始搞埋一齊係賓穎做主動
你地唔比係老鼠安做主動溝佢先?
正如你溝到你條女 你條女之後主動撩你扑野 咁又代表你條女係溝你個個咩

姐係我都憎女權撚 但係你地都唔好淨係屌女個邊仲要幫男個邊口先得架

連登係垃圾積聚既地方
成班仇女毒撚精蟲上腦 乜人都有
唔洗咁介意

因為連登係毒撚地頭

你開個post屌女權撚果時就會出現

老鼠安細膽d 見冇人係度唔敢郁
一冇人肯定都係咁狼死

因為男人本性都係畜牲黎
所以對男人一心一意都係on99

而家依到係男人三心兩意就得
女人就要從一而終
雙重標準到

老鼠安都係賤, 但都連登集中屌雞穎, 係正常現象

其實我覺得兩個都係垃圾 不用分那麼細

連登係垃圾積聚地方
成班仇男臭雞閪濕上腦
乜人都有
唔洗咁介意

單純睇條片
女主動

男方出黎道左歉
女既繼續潛水

唔係話幫老鼠
係賓賓更值得屌

賣港穎做左好多西野
本身就有一大班人唔like佢

btw 你去左babycondom未

姣西係抵屌啲

邊個溝邊個就唔知啦 我地外人都判斷唔到 但依家有證有據係女方主動 咁好正常係屌賓穎多啲 (拿 唔代表我撐老鼠呀 唔好諗住轉移視線)

依到都變左babycondom啦
有你依班對人不對事既會員

唔洗爭, 2個都正仆街

係你on9姐
仲係d非黑即白呢d廢老思維

鬧賣港穎唔等於撐老鼠安
連登有人撐老鼠安唔等於全部連登仔都撐

btw 你都是連登仔

但係有班友認為依段片賓穎做主動所以覺得賓穎係主動做第三者個個
然後結論撐老鼠安無做錯因為忍唔住

唔係覺得老鼠冇問題
係比較理解佢處境啫
另外你話 "唔俾係老鼠溝人先"
呢D假設冇意思，條片就好明顯賓穎主攻嘅
攪有婦之夫肯定衰多2錢

但只係少部分人囉 話忍唔住個啲我諗都係心知自己會忍唔住 同認為老鼠無做錯係完全兩回事

我明顯屌緊鬧賓穎再加上走去撐老鼠安班on9仔啦on9仔